---
layout: page
title: Регистрация виртуальной машины VirtualBox
description: Регистрация виртуальной машины VirtualBox
keywords: Регистрация виртуальной машины VirtualBox
permalink: /devops/linux/virtual/virtualbox/register/
---

# Регистрация виртуальной машины VirtualBox

В общем, если остались файлы виртуальной машины и их нужно заново зарегистрировать на какой-нибудь другой или после переустановки virtubalbox, операционной системы и т.д., можно это сделать следующей командой.

    $ vboxmanage registervm /mnt/dsk1/machines/vm_organizer/2k3Web.vbox

Я предпочитаю делать export/import, но и так иногда приходится поступать.
